迷雲若我 繼續情願熱戀 發誓重奪第一的老

臨近季尾夜已深 易帥一刻多麼接近
飛機天際在疑問 矛盾也更深
從未確信會競爭 別了Big Four 終不靠近
爭標掙扎及遺憾 偷偷的再生
迷雲內閧 眼望前路落空
再遇球員流失的暗湧
不要 不要 不要驟來驟去
這一季～又告終
迷雲若我
繼續情願熱戀 發誓重奪第一的老翁
這秒鐘 搶一分 都劇痛

受傷的女人

高汁

江郎才盡 作唔到落去

push

十連
1

2

3

4

咩歌